香港有禁蒙面法，北京無，我覺得係港獨

有鼠疫都禁蒙面

中國等於監獄

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動